[League of Legends][311] 2020

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

on9樓主

弱智樓主

聖誕冇波賭 on9樓主

聽日有

ON9樓主

On9樓主

十八鄉東 李俊威 Wilber Lee
29分鐘 ·
喜訊

係Yoho 二樓跳下既手足已經清醒，我與家屬亦都陪伴在場，同佢傾計都可以清楚對答，係神情比較疲累。
手足因落地衝擊做成右手嚴重骨折同脊椎末端部份骨折外暫無大礙，X光未見有積血在腦。

我與另外兩名候任區議員李頌慈 Chris Li - 錦田同關俊笙 Leon Kwan仍然在病房外陪伴繼續跟進，稍後時間會去警局支援其他被捕者。

願所有人平安

美段

波大有腦

樓主On9冇腦

你假gachi
力=真gachi

你=真老鼠

身為鼠奴我會繼續比幸福比小鼠鼠
最後，支那賤種不得好死

R到出血

篤到個波出血

篤到個腦出血

其實個法有咩用
咁耐都無高官有事

等於拎定把槍對住你但唔開住
嚇下你先

但D鳩官唔驚咁WOR

=國際戰線又羊

系

你個聖誕大餐

好涼 走先

正喎

我 愛 的 人 不 是 我 的 愛 人

KY咪啦

記 得 你 叫 我 忘 了 吧

現實中我沉默不語

想 過 搶 新 娘

說 過 你 是 我 的 一 切

他 太 風 趣 更 顯 出 我 木 獨

自動棄權 - 肥賢版

好 想 你～～～～～～

忘 記 和 記

KY分身呢

平安夜同聖誕都係到打街霸cls

未 了 心 願 強 逼 去 淡 忘

跟 她 戀 愛 太 乏 味 想起 你

紅燒腎肉

我已累了

仲未抽到真步

笑4

聖誕打撈

98 同7巨仲返緊工

259

你都係

Stand with police

fight for government

腎同我69未

Ok

你搵電因啦

你開左台先有得69

我屌你老母

笑

還我真腎仔

呢個先係珍
腎仔不嬲259

假文識真腎仔

2014年1月17日

贏左

得，打

C A N T S T O P

定定洗不洗

糖果定定

得果定定

咁能可愛。。。

冬天係咪完左了

天氣報告19:00 更新
天文台
19°C 24°C
19.8°C
83%

食元氣飲喜茶真係NB死了

你 哭 過 但 眼 影 閃 得 更 艷 美

今晚夠人內戰我自切加切埋腎果條煲湯派街坊

淆了

今 天 今 天 星 閃 閃 剩 下 我 北 風 中 漆 黑 中 帶 著 淚

有無我係傻屌條片

文識CALL聖誕火雞未

聖誕98

G

得 打

力狗去左YO女

我係傻屌呀

有冇手足一齊去睇葉問4

4

葉問4左

法國有某幾位會員都5見左

羅莽360

你

分清楚哂邊D係偽毒

戰未

好 撚 正 式 嗰 位 會 員 唔 見 左

98同圖右要當值 唔好計佢地ok？

ok 計埋7巨

足單

公足？

羅

我 們 之 間 隔 了 一 條 線
跨 不 過 就 成 了 兩 片 天 空

葉問比羅莽打4左

羅 莽 你 真 是 個 大 笨 蛋

主席我要求點人數

0030邊個冇入邊個就係鬼

夠5個都你贏

0025 7巨SITLL OFFLINE G咩料

行緊街街

今日全日都開住公主連結同鏡華過聖誕

帶住鏡華睇燈飾

好變熊

手足???

佢吾系

SV台未

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
Tg:

Ig:

Ole ole ole ole ole ole ole ole ole ole ole ole ole ole ole ole ole ole ole ole ole ole ole ole ole ole ole ole ole ole ole ole ole ole ole ole ole

話事人話事

話夠了

C

WA

好

C羅

克里斯蒂亞諾·羅納度

賭球

連登仔又屌人嗌香港獨立

海克斯科技 - 斯溫

@7巨

用左幾日啦wor
old news is so 唔識串

洗不洗貢撚串

反7巨了

Why自貼

Shen

有連腎未

腎俾老鼠搞到傻左

有利利買 高水 快手

儘 管 緊 緊 抱 得 穩 妳
兩 臂 卻 分 得 開 我 共 妳

咪扮啦 日日都ot邊有時間打機呀

所以我冇打

笑閪咩

So黎 唔解

返工緊係打機 邊有人返工做野架

你返工打人

公足？？

넌 나의 지구야
내 하루의 중심

利斯特城

Ohsad黎 -1人咁解

文識黎 生性病咁解

╭(⊙Д⊙)╯佛心公司╰(⊙Д⊙)╮

╭(⊙Д⊙)╯佛心7巨╰(⊙Д⊙)╮

利

今晚利 我城
100%和其他

信電

腎米din

老鼠腎

想問有無金牌白金一齊雙排、 ？ 我打jg / top

完季仲打RANK =口="

係呀 好玩d

++7sbb

出連腎未

一齊打嗎

小妹返緊工

想搵人一齊打LOl

你唔++點打

打撈in 2019

My id haleybabe

同鏡華結婚一周年了

佢都做左我SP 8年了

7巨

UGANDA

有冇人想打整親腳冇得發夢淨係可以係屋企

ID

7巨又收集ID

ip都唔使chrck

4點和利和

HELLO Nelson???????

Pérez

咪MON啦

召喚! 虎GOR

WAC

話事時間

漏左刀 250 MOLA

訓醒

屌你老母自己人

47303

香港獨立

得 打
屌你老母自己人

腎

電

鼠

鼠鼠

中屁股蛋

Ot

47303如果無OT 今年幾多碎==

利 利

留id

你有晶片唔使留

推呢個

希望主席可以成熟啲唔好埋怨咁多

長榮航空推噴血空姐月曆

花狗夠鐘食飯

無法 和你回到那種盛夏

在最美好的年華
遇見了你
必須愛你

虎哥

樓主on9
不辯來服

主席

7巨 🐮🅱️

🐯🧍‍♂️👍⚽️

#79
梁文音
• 15m
空姐唔著制服我不如睇av啦

code / seed呢

🐀

🐭

25？

🐀🐀

連腎

腎年

av呢

等我仲走入廁所睇

正？

正

死圖 又25

死圖 得 打

淨係俾腎睇

呀得一定得

上次又係咁講

上次有我買

咁今日呢

我都有買

我西撚硬流

識波

我+撚硬0.5

為左連放5日特登要人批你假
都幾撚煩呢啲人

我連放5年假

覺唔覺27號都要人返工既公司好撚自私？？

下年第六年了

成熟少少好唔好

覺
2526都要返工都係

希望七巨可以成熟少少

米TK

羅納度

Ez

西撚硬

信電=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

通g

咪買左西流

9

都話西撚硬

3:1

1點買咩

25我系甘

全職賭球了

5g

7巨又25

幾時

cash out晒拎去call長榮空少

睇錯user name
原來祖9黎
祝你下次贏返

你幾時4

7巨盲

放腎走啦 輸民意的

香港獨立 唯一出路

一日都係面面

你盲

唔好再貼老鼠，輸腎意

孟加拉效應

1 接納

4395 讓球過關 3x4 足球過關 3x4
星期五 2
查內爾(主) 對 奧斯坦德(客)
讓球
客[+1]@1.95
星期五 3
安特衛普(主) 對 安德列治(客)
讓球
主[-0.5/-1]@2.05
星期五 4
狼隊(主) 對 曼城(客)
讓球
客[-1/-1.5]@1.81

$ 500.00 $ 2,000.00

追數了

[警世][正視聽] 幫我推上熱門，再貼老鼠既都係鬼

想嚇鳩賢仔嘅同我入晒黎

CASHED

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

買左狼隊

每個月可以攞到千八蚊既人工

加上前勤獎金

加上我聰明既頭腦

拉

拉拉

oh my god

全勤

再笑彩仔就del左條片

加上每日OT12小時既補水

打 你

比較想知點解EQ左會贏左

拎綜緩再donate企鵝妹

eq

樓9on主
不辯來服

系系系

不過花狗拎綜援可以拎多D既
識玩

Agger

47303 OT

希望佩雷斯主席可以成熟少少

GOOD JOB

Well done

今晚我曼撚硬城

5ho

我曼撚硬城

曼撚硬城

曼曼

我狼

我巨

呀冰玩男人。。。

MK片

我屌你老母大家姐
又拎我ID加好友

#34489

力狗講得啱

5538

25

26

狼

買左10 20 21 31

文識針哂$$

山G

閪聯

我山撚硬G

閪部獅how

人生太短

（笑）

旁觀者不需理解

力同囡囡去食牛井

力同牛牛去食囡井

食力丼

腎同鼠鼠食囡丼

除咗珍寶 其他不了‧‧‧

新炸雞真係好撚正式。。。

金拱門

大家組專食餿

大家蛆

佩雷C主席

閪部聯上!

你都係C

同路！

想逼死我?

琴晚我狼中wo

山G上

g

山G5ho

開針啦?

溫馨提示
琴晚我狼都係讓2追3

打和大家開心ok?

55

你落場送張紅牌比山G先

@文識

不了

宜家西部有6倍
想置業既朋友仔要快手了

唔能買山G

文識轉運

29倍
錯過琴日狼隊既朋友要快少少啦

追返球
睇路

懷疑文識琴晚性交轉運
要gun了

好彩我買10蚊姐
腎就慘d

仲有200
跟文識起機

john

滾

GUN我啦

C HOW

下場
CHOW

正
同路!

收到風有手足星期六都要返工

下場唔買

@47303

52571唔記左 熟左

見

RIP IN PIECE

HOW未

有7巨 酒仙

布里斯吼獅班

課金power

拉你

廁

只要有錢 8歲都買到

夏蘭特黎我祖

買左但唔台

CHOW GEL

角細慘死

7.5-10.5 B GEL

10蚊慘死

般尼茅夫[+0.5/+1]
10.5B

對左

白禮頓[-0.5/-1]

腎gun邊

放腎走吧 輸民意的

唔記左 得 打

鏡華好好玩

你食XX家

廁虎廁電腎離合 白虎虎源太！

佩佩OT

我肥絲一樣得!

你樓下做到傻撚左

樓上連幣-100 威望-50

全LOL PO都知你系肥C啦

成熟D啦

47303呢

聖誕個日食左

腎黎

ELSA對波貢大咩

白禮

腎又同我收錢

永昌宮

你又針$$

我10.5中

永昌宮+找卡數+屈福特

對撚哂

腎GUN我

3場文識對家 聽日睇樓

睇好啦

加入廢青行列

?????????????

完全封鎖
Show Blocked User - KS_Sona
完全封鎖

真腎仔返黎了
好感動

@腎

好波！

Show Blocked User - 佩雷斯主席
完全封鎖

好球！

假腎 72妹都唔睇

小花>G

有72妹唔J睇小花

J小花

腎BLOCK我未

Hide Blocked User - 象徵自由的男人

我斯特城 摩daddy

你呢

同路

廁神打王未

玩SV鏡華 公主連結不了

熱狗0:2

你=黑鬼

我=馬雲

輕鬆嬴錢日

話事人在此

阻阻大家 最後一日 德國制裁中國嘅方案自己簽完 記住叫埋親戚朋友老竇老母簽

簽個名有幾難？ 你哋到底想點撚樣啊？？？？？？？

睇唔明 不了

求人都咁串 不了

紅色大字不了

Ching咁打得

12784

大波有腦

即係大家都唔想納粹德國幫囉

你收皮啦 日日食吉野家老鼠肉啦屌你

sana高潮樣。。。

曼年易撚到

沙拿高潮樣

吸 啖 氣

和你家

腎fc 上

🍐

墨城

又廿五

腎系甘

中出淫k

彩

FC腎 上

腎腎

0-1

又25文識?

好彩無買

1-1

真係無買

ot

😝

老鼠GEL

2-1

些路迪ALL IN

謝拉特啦

又25

撐謝老四

錢錢

夏日香織是咪抵升

GING 可以瘋狂25腎仔

正 我他媽升爆

#4
梁文音
• 18m
6場啦
打車曼

中撚左五隻泳裝真步

屌你老母

你咪有囉

5隻=+250石

課似似花未

10抽就中啦

你估你係腎仔咩

我贏撚硬馬會

佢cy大股東黎 一出就有

阿森納 ALL IN

謝老四 阿仙奴

知唔知我地同路即係點

我些路迪WOR==

quote錯 想quote你個阿森納

我廠贏硬啦

贏左 得 訓

車車上呀

死蛆狗輸啦

睇樓未

睇左

蛆狗做架兩

滅殺

屌 原來入咗港豬圍爐台
你地慢慢

😂😂😂

唔簽就係港豬 惡能到

簽左是咪中共會解體

文識STEAM叫咩名

咁係深黃囉

呢到有差佬同警犬
你睇路

國際戰線又羊囉 我地港豬唔明架啦

#11
梁文音
• 10-23
根本去就去 唔去就唔去 就係咁簡單
去就係鬼係點

簽就簽唔簽就唔簽
簽咗會有咩損失？

深藍sor

Black_grey

唔好等啦好嘛 就今日一齊去POLY救手足

簽就簽唔簽就唔簽
咁咪唔簽囉傻西
關你撚事咩

警民關係組少年警訊有免費船P，邀請大家一齊參加！

你時事台D核彈SSSSSSS爆撚左未呀柒頭?

想簽就簽 唔想簽咪唔簽囉
屌完就會簽?

咪25啦

係時事台入面炸死左林鄭香港政府中共啦

簽下野 上下熱門已經支爆左了

點解XXX無人講

Thanks bro

大家蛆個PO

大家姐威風

分化姐幾成功

7千幾 勁到

車車

車腎

樓上五毛

4259

樓上腎

樓下腎

我係腎

腎259

俾本民前狙擊==

你熱狗

我5is

你陳雲教徒

樓下陳雲本人

樓上肯尼·阿卡曼

又羊

樓下穆罕默德·沙拿

文尼

我

樓主JW

ON9樓主打G

利勁撚到手

波台狗又狗咬狗

好耐無俾野食腎仔

Var未

話話佢

狗

0030

7巨25到

為什麼「梁XX」令人討厭？

蛆蛆

巨巨

二五

本人為已退役的電競選手，曾參與十年前信長港澳杯

電電

🐈🐈

虎虎

原來宜家d中學雞已經講流利蝗語

操你媽的牛逼死了

有day6未 屌

咱們都是中國人

你狗來

你飲水

虎電巨

佩鳩

扮佩佩飲水

愛國愛港 反黑反暴

是

有人貼cap圖未

你貼

冇cap

返工唔得閒冇cap

夠鐘飲水啦

屌你老母邊撚個黎
等我call班伙記打撚死你

法國阿仙奴影衰英超big 6個名

阿仙奴 out
李斯特城 in

7ss扮主席飲水

無雲加既阿仙奴=老鼠屎

關你撚事咩死祖狗 睇住你個意甲再講啦

妓

我撐你架wo

扮得幾似

和你飲水

和腎賭

力

巨

覺5覺天日請假既人好能做作-.-

好撚自私

我23放到出年

你=好撚自私+好撚做作

28號番去頂左日
本身都唔洗我番
有同事苦苦哀求我先番

嘩 你仲衰 拎左假仲返去做野

聽日係公司ot

已經做緊廢青

嗌酒先

你咪嗌

星期6黎 本身都沒假 但掉晒更做放假

贏左 得 打

輸左

訓左 電 訓

飲水

腎之呼吸

鳩白不見了

力之吸呼

唔見左邊個餵你呀

47303 ot 賺糧俾主席

你係狗

你係力狗

47303ot

力=259

屎都要買?

又啱 E波台每人每日請佢食飯都得

電訓左

/relaxing234

腎訓左

G未

事話

caw

樓下型男

樓上醜男

力狗已睡

腎仔已睡

我係沙拿

傻仔已睡

樓上已睡

樓下ON9

我係樓上

鏡華3P

7巨 happy

wac٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

我wa

佢ot

樓上利迷

覺唔覺今日早放既公司好撚扮野？？

推呢個

中出水手

珀斯光榮

最後一日都要25

水手點識踢球 比人中出就有

Love China Love Kong

U mama boom

止暴製亂

收工

me2

47303OT到下年

10..9..光..復..香..港..時..代..革..命..

推

嘰

推上推

支持大家姐💪

跌電話仲去唔去差館問好

你宜家點上連登的

去 浪費黑警時間

舊電話跌
冇SIM卡打唔到返去

我驚變自首

老鼠腦???
可以PC, IPAD

搵47303

蛆狗米曹拉

@98

唯有都去問下
有咩事幫我搵98報仇ok?

愛國愛港，反黑反暴

[公投] 有冇人同意改口號

樓主一係岩岩放監
一係弱智
一係狗

力比人ban左一日

d石仲多過抽泳裝之前

咩事！！！

你3樣都係

#6原本係力狗貼gachi金剛棒 宜家比人ban左一日冇撚左

夜晚OT就休息下啦

10..9..愛..國..愛..港..反..黑..反..暴

同唔同意改口號？？？

懷念力狗(1日)

要求釋放洗版人士

係咪大家姐篤灰

有連鼠未

叫我?

願光榮歸中國

願光輝歸珀斯

搵左47303未

等緊
入面貼好多 打敗暴徒 為香港人守護家園 之類既海報

47303貼的

3:0

4:0

5:0

濕鳩香港革命

6:0

40:0

新年快速

anyone play with me
gold牌

旅發局=阿仙奴=joke

=蛆狗

=迪列治

DEFT又世界第一

唔洗返工返到下年 感恩

1001

98抽獎

主席我要求點人數
sent from kvole

入唔撚到 嬲了

主席我要求點人數
1.力狗(英勇殉職)

2.腎仔(撐力)

力狗忍下啦 我地新一年再見

力狗慘被BAM足一年

力 休息！

471001

47

準備睇cctai阻止港豬倒數